“睇吓點啦”一定係最撚on9嘅答法

成日約人就話”睇吓點啦”
到最後一定係答你”唔出啦”

屌你老母做人決斷啲好撚難？咁同問你yes no question你答唔知有咩分別
搞到鑊鑊都on99咁等人覆
搞到最尾又係約唔到人係屋企鳩hea

有冇巴絲身同感受

有個朋友係咁 通常聽到都一野屌柒佢
真係戇鳩 男人老狗乜柒都揸唔到主意

廢事兜口兜面拒絕你咋

其實係唔好意思推你咋

真係好撚on9
得閒咪話好
唔得閒咪話唔出囉
唔想出嚟咪話懶囉

係要答到唔上唔落做乜鳩

同佢講，咁唔預佢，想去再出聲囉，做搞手都拖泥帶水

男人老狗怕乜鳩講真

純粹係放假諗住約個friend出嚟hea
要我一個人等佢覆

你on9只搵佢一個姐

咁你要檢討下自己人格啦

咁如果我同時搵兩個
兩個都話得
唔我應該甩邊面

你肯定係呢d冚家鏟

咁答得預左唔去，除非有野吸引到佢改變主意。

睇吓點啦

好多時問夜晚食唔食飯
答我唔知真係屌出嚟

乜撚嘢叫唔知先
食唔食飯都唔知不如死咗佢啦

又唔係秒回你
次次都要逼你打電話問佢先嬲

咁點解咁直接話不了先
話唔出咪搵第二個

睇撚完過一陣先覆

打電話都話唔知仲撚嬲

係 完全唔知佢想點
我就準備出街

係 好過佢睇完你massage 唔應你

沒有爽快答應就是拒絕
下次收到呢啲答案就諗下呢句野

「無所謂啦」，之後等你揀，再屌鳩你or俾說話你聽